罷工統計

1. 聽日大家會唔會罷工？

2. 身邊幾多人會罷工？

3. 做邊行？

4. 罷工會做咩？去邊個區嘅集會？

利申：8月5 我罷工

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

全人類聽日5點返工返學
下下7點先返 人地早過哂你地喇
所有文宣即刻停止宣傳7點

聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

會
身邊七成朋友唔會返工
我係公務員

多謝你

會去集會嗎？

8月5 我罷工

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

8月5我罷工